1010就完約

用開1010 ,6gb上網plan (兩年前連plan出iphone)
9月到期
想之後都係連plan出iphone